嘴炮：公就中國羸字就美國輸, 現實：公就美國羸字就中國輸

好似禁售ＩＰＨＯＮＥ咁，
禁售ＩＰＨＯＮＥ，搞到ＩＦＡＮＢＯＹ冇得用，迫佢地加入反共陣營，令中國更加內亂動盪
減產ＩＰＨＯＮＥ，令幾百萬工人被炒，冇野撈，就大把時間同你玩遊行示威反政府，令中國更加內亂動盪

如無意外，中美大戰，大局已定
中國下下比人秒殺，出邊張牌都傷自己一萬，傷敵一百，強弱懸殊，仲邊有得玩落去
仲有張牌可以出既，就係支持北韓唔好棄核囉，到時就係玩真斬首真打仗，一個唔好彩，你習近平波及其中既話，唔死都比人政變推落黎

中國或成為最大贏家